CGTN發聲明堅決反對英吊銷牌照

西方世界針對中國大外宣再有新反擊！中國環球電視網（CGTN）繼去年被美國列為「外國使團」，要向美方申報接受管理後，英國今日（4日）也加入戰團，撤銷CGTN的牌照。同日，中國外交部分別重火力指控BBC（英國廣播公司）近期涉及疫情和涉及新疆的報道是抹黑中國的假新聞，提出嚴正交涉。有時事評論員向《蘋果》表示，指英國正展現對付中國大外宣的決心，以及歐美聯盟的抗華態勢正在加速。CGTN凌晨發出聲明，對英國通信管理局吊銷CGTN英語新聞頻道在英國落地許可並拒絕予以轉持的最終裁決，表示遺憾並堅決反對。

一個人俾人炒魷同老細講堅決反對

我堅決支持

支那除左堅決反對仲識乜野
嚴正交涉?

英中關系是否處於急劇惡化？香港人應如何自處？

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

等睇其他國家嚟料

強烈譴責

Noted.